TVB：中國歡迎拜登當選

China Joe

可以直接將投佢嘅連登戇鳩仔以共匪看待